我屌你老母SPCE

我成倉SPCE你禮拜一開市同我跌4% 你老母

股票有升有跌先好玩架麻

之前先有巴打寫警世文話SPCE係垃圾你又唔聽

第一日玩spce?

比返d錢我啊

以為係燈

35蚊貨都未驚過

ching 35蚊貨坐到宜家咁堅抽？

咁係你戇尻

24放哂

跌到10蚊先再諗溝唔溝

Virgin Galactic (SPCE) 係垃圾

唔驚 當牆紙

呢隻野太多散戶揸 起碼震多幾個月啲機構先入夠貨

月頭佢仲係20幾蚊放左隻垃圾
次次aapl, tesla 果d 大升，佢就跌
aapl tesla 跌，佢就跌更多

一早當左係妖股

加油, 我無買

SPCE一直都炒作股真係傻既先會長渣
不過而家渣緊既係冇架啦等運到啦